---
title: Woensdag 11 oktober
date: 2017-10-11
---

In de ochtend was er weer studiecoaching. Er werden weer allerlei dingen verteld en uitgelegd over STARR(T)s. 's middags zijn we naar de bouwkunde studenten gegaan om ons spel te laten zien en om feedback te vragen.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).